<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Diego &#8211; Meios Digitais</title>
	<atom:link href="/ https://diego-fernando-reis.github.io/teste/author/diego/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/ https://diego-fernando-reis.github.io/teste</link>
	<description>Ajuda Online</description>
	<lastBuildDate>Tue, 01 Feb 2022 00:41:20 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.9.3</generator>
	<item>
		<title>5 dicas infalíveis para um e-mail marketing eficaz</title>
		<link>/ https://diego-fernando-reis.github.io/teste/5-dicas-infaliveis-para-um-e-mail-marketing-eficaz/</link>
					<comments>/ https://diego-fernando-reis.github.io/teste/5-dicas-infaliveis-para-um-e-mail-marketing-eficaz/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Diego]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 31 Jan 2022 03:51:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[email-marketing]]></category>
		<category><![CDATA[Publicidade]]></category>
		<category><![CDATA[Vendas]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/ https://diego-fernando-reis.github.io/teste/?p=31</guid>

					<description><![CDATA[Ao longo dos últimos anos, as pesquisas continuaram a provar os benefícios do e-mail marketing para as empresas: baixos custos, altas taxas de conversão e rastreamento detalhado são características notáveis. Mas o e-mail marketing está se tornando muito mais do que apenas uma ferramenta para spammers e e-business. Os consumidores estão se tornando cada vez mais esclarecidos [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Ao longo dos últimos anos, as pesquisas continuaram a provar os benefícios do e-mail marketing para as empresas: baixos custos, altas taxas de conversão e rastreamento detalhado são características notáveis. Mas o e-mail marketing está se tornando muito mais do que apenas uma ferramenta para spammers e e-business. Os consumidores estão se tornando cada vez mais esclarecidos sobre as diferenças entre spam e e-mails baseados em permissão, e cada vez mais eles estão aceitando o marketing por e-mail baseado em permissão como um substituto positivo para mala direta.</p>
<p>A melhor notícia é que a maioria das pessoas que recebem e-mails com permissão abre, em média, 78% deles.</p>
<p>A Jupiter Research relata que campanhas eficazes de marketing por e-mail podem produzir nove vezes as receitas e 18 vezes os lucros das correspondências transmitidas. Mas criar um e-mail comercial eficaz é uma arte e uma ciência. Aqui está uma lista de fatores, problemas potenciais e soluções eficazes a serem lembradas:</p>
<p><b>1. Spam! Spam! Spam! Eu não preciso de nenhum Viagra!</b><br />
O consumidor médio recebe mais de 300 emails por semana, 62% dos quais são spam. Não admira que haja tanta hostilidade em relação à indústria. Mas filtros de spam, pastas em massa e recursos de “denunciar spam” estão ajudando os consumidores a ficarem mais à vontade com os perigos do spam. Enquanto 89% dos usuários citaram o spam como uma grande preocupação em 2003, esse número caiu para 85% em 2004, proporcionalmente ao aumento do uso de ferramentas de combate ao spam.</p>
<p>Então, como um profissional de marketing por e-mail comercial baseado em permissão, o que você pode fazer? Uma dica é lembrar seus assinantes de adicioná-lo à lista de “remetentes seguros”. A segunda e mais importante tática é garantir que seu provedor de serviços de email marketing tenha um bom relacionamento com os ISPs. Isso garantirá que suas campanhas de marketing por e-mail entrem nas caixas de entrada de seus assinantes, não nas pastas de lixo eletrônico. Ao escolher um software de email marketing, certifique-se de que a empresa tenha políticas anti-spam rígidas e cumpra as diretrizes do Can-Spam.</p>
<p><b>2. Imagens e formatação: Por que meus e-mails parecem quebrados?</b><br />
Campanhas de e-mail quebradas são uma preocupação crescente entre os profissionais de marketing por e-mail, especialmente porque várias empresas e provedores de e-mail baseados na web agora bloqueiam gráficos como uma medida para combater o spam. Na verdade, de acordo com o ClickZ, 40% das mensagens de email marketing entregues nas caixas de entrada estão “quebradas”.</p>
<p>Na verdade, isso foi algo que surgiu durante as fases de teste beta da Eliteweb, pois tínhamos um cliente no governo canadense cujos destinatários usavam principalmente programas de e-mail altamente seguros. A solução que concebemos tornou-se agora uma das nossas principais vantagens competitivas.</p>
<p>O que a Eliteweb faz é publicar cada campanha de marketing por e-mail enviada para um local seguro na web (um local que apenas os destinatários originais do e-mail podem acessar, graças à tecnologia criptografada que autentica automaticamente o usuário). A tecnologia também garante que você possa rastrear o comportamento de seus usuários, mesmo se eles estiverem lendo sua campanha de e-mail no local seguro da web.</p>
<p><b>3. Personalização e conteúdo relevante: Em um e-mail comercial, um tamanho não serve para todos.</b><br />
Em um estudo recente da DoubleClick, os usuários de e-mail eram 72% mais propensos a responder a um e-mail comercial se seu conteúdo fosse baseado nos interesses especificados. Esse número aponta a importância absoluta de permitir que os usuários escolham seus próprios grupos de interesse e tenham controle sobre quais e-mails comerciais receberão. As categorias de interesse mais populares, de acordo com o estudo, são cupons e utensílios domésticos.</p>
<p>Mas seu cupom não serve a menos que o usuário abra o e-mail. Os usuários do estudo disseram que a razão mais convincente para eles abrirem um e-mail comercial é o nome no campo “de”. Portanto, é uma boa ideia certificar-se de que o nome da sua empresa esteja claramente indicado lá. Outro fator importante é a linha “assunto”. Os usuários citam ofertas de desconto e notícias interessantes como as linhas de assunto mais atraentes, seguidas por anúncios de novos produtos e ofertas de frete grátis.</p>
<p><b>4. Clique e conversão: Mostre-me o dinheiro!</b><br />
Assim, o usuário abriu seu e-mail e leu o conteúdo. Excelente. Mas onde está a venda? Há boas notícias aqui. Por um lado, os consumidores estão cada vez mais propensos a fazer compras como resultado direto de uma <b>campanha de e-mail comercial</b> . Um terço dos usuários do estudo da DoubleClick comprou algo clicando em um link em um e-mail. Outros 42% clicaram em um link de e-mail para obter mais informações e compraram o produto posteriormente. Em segundo lugar, os cupons online estão crescendo: 73% dos consumidores resgataram um cupom online para uma compra online e 59% resgataram um cupom online offline.</p>
<p>Em termos de indústrias, os melhores desempenhos são viagens, hardware/software, eletrônicos, vestuário, alimentos, artigos de decoração, presentes/flores e artigos esportivos. Todas as empresas que enviam e-mails comerciais nessas categorias disseram que entre 71% e 80% dos destinatários compraram seus produtos por causa de uma campanha de e-mail.</p>
<p>Não há necessidade de se preocupar se sua empresa não se encaixa em um desses setores. O cenário geral das conversões de e-mail marketing parece mais brilhante a cada dia. A taxa média de clique para comprar aumentou quase 30% desde 2004 e a taxa média de pedidos por e-mail entregue aumentou mais de 18% desde o ano passado.</p>
<p><b>5. Acompanhamento de estatísticas: quem são meus consumidores reais?</b><br />
O marketing por e-mail é uma ferramenta cada vez mais popular no CRM eficaz, e já é hora de mais empresas reconhecerem isso. Em primeiro lugar, se os serviços de e-mail do seu provedor para negócios não incluem rastreamento detalhado em tempo real, você está fazendo um negócio bruto. O rastreamento em tempo real agora é um padrão do setor e é altamente valioso, pois permite que você veja o momento exato em que um usuário abre sua campanha, clica em seu link e faz essa compra. Estudar seus usuários pode ajudá-lo a melhorar seus esforços de comunicação, para que cada campanha tenha um desempenho melhor que a anterior (vários provedores de serviços de e-mail também permitem que você compare o desempenho de suas campanhas).</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/ https://diego-fernando-reis.github.io/teste/5-dicas-infaliveis-para-um-e-mail-marketing-eficaz/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
